有時好攰真係唔想覆人

勸所有拍緊拖既人 唔好因爲另一半遲覆你或者唔覆你就炸哂營 事關有時做完野 溫完書真係會好攰 無咩心情講啲情情搭搭既野

你咪試下遲覆我囉

I know that feel bro

但係覆句「忙緊」都得掛 有次等左12個鐘佢先覆

咁咪仲衰 你又會問忙緊咩
咁即係要成件事解釋一次

咁12個鐘又真係耐咗啲 不過佢係咪工作關係所以成日係咁咋？

ok

之前我就因為呢個問題同女朋友嘈過 跟住分埋手

佢係翻學 我知大學忙 咁但係覆一句啫⋯⋯

同佢傾下啦 但係最好唔好俾佢覺得你逼緊佢 有啲野就係因為咁而爆

咁問題黎喇
好攰但係有力覆其他人冇力覆我
工事應酬冇得講
傾閒計都係咁

咁睇啦 我先唔計佢俾帽你戴 好似我一開始咁講

做野做到攰 可能想搵下同事傾計 講下個老闆幾仆街 雖然你可能話 「咁同我講唔得既？」但係實際上 有時同伴侶傾計係會有壓力 可能又會怕你融入唔到個處境 又怕你覺得悶 最後dead air

可唔可以唔好hea覆我

屌佢老母成9日都嬲里樣野
係屋企好攰or 同屋企人傾計唔通又禁電話啊
消失一兩個鐘又係到屌曬老母咁
臭雞死港女

仲有你未必明 即係你另一半話老闆仆街 但你唔明仆街係邊 所以你只會話 算啦唔好嬲果啲 咁唔可以怪對方

無錯 呢樣野仲煩過佢地黎M

忙緊咁就唔洗理我感受架啦？
打幾粒字有幾難？
你本身咪又係打緊字
點解我需要你嗰陣你永遠唔喺度？

...你以前幾忙都會覆我，你係咪唔愛我啦bbg....

跟住你就要花幾日去氹

咁你又唔諗下累到仆街果個既感受？
有時好累仲要情情塔塔 真心累
等到休息完再專心覆你唔好咩？咁樣好難明咩？

我扮下啲女點覆咋，唔洗咁激動

其實真係要靠互相體諒 男朋友返到好夜 好攰 女朋友應該要體諒下佢 可能問候幾句就得 未覆你都唔好一直chur佢
女朋友好擔心你 好想你覆幾句 咁作為男朋友既應該都要照顧下 可能傾幾句話忙緊啲咩 幾耐之後搵返你呢啲

上面位巴打應該受咗好多氣

咁又冇受好多氣，同女朋友傾過 都處理到

早講嘛，以前你係港女咪語氣重啲囉

最唔開心係明明佢話唔得閒，但我見到online 好耐都唔睇我msg點解覆人就得閒，覆我就唔得閒？

索性唔好拍囉

大學忙到12個鐘唔覆？佢讀麻省定哈佛 你唔笑我笑埋你個份

噢....

曖昧對象已經喺whatsapp消失左兩日半，不過佢last seen亦係兩日半前，所以應該都係工作關係。
之前都試過幾次係咁，當佢搞掂就會覆返我

點睇唔覆人傳染埋俾另一半之後大家鬥唔覆？

係咪唔鐘意我啦你.....

求其答句唔講住啦、好累
都好過講講下end人topic，好無禮⋯突然唔講野，又唔知你諗乜，有時又驚係咪自己講錯野⋯

係咪一路睇一路有把港女聲讀出嚟呢

朋友之間呢

我都係 開始返ft之後覆得愈嚟愈疏 見佢online左好多次但都唔覆 問佢就話公司要用group傾嘢
咁都算啦 做嘢我明 但係放左工都係咁

依家變到好似上面個巴打咁 我都少搵左佢好多 一日whatsapp唔過廿句 遲左分手

俾帽戴就唔會嘅
其實都明，我唔會逼佢講
只係想講聲翻到未，交代下

其實如果唔想講，可以開住facetime，你做你嘢，佢睇就得，你瞓覺都開住facetime，俾佢睇飽佢，佢睇多幾次都無癮啦，漸漸地咪知你真喺攰囉，

不過如果喺公司做緊嘢，ot緊，喺應該交待一句嘅！唔洗令對方擔心，好似消失咗咁！

都係個句啦 互相體諒 無論咩原因都好 都要要有個交代 至少俾對方知道你唔係特登唔覆 而係真係忙緊 就算就上線 都係覆緊重要野 唔係同其他人吹緊水 同時 另一伴都要明白工作係幾咁辛苦 你既感受固然重要 但係佢既感受都一樣重要

利申：我做唔到 見到女朋友同其他人傾計 個心會好唔舒服

就係因為咁分左手
好想佢俾多次機會我

拍得拖就預左要付出有犧牲嫁啦 因為攰而唔想覆只可以講話未夠愛佢而家又唔係要你見面或者傾電話 覆一覆咁簡單都做唔到就無謂害人

咁當人地唔覆你 你又會點
將心比心架姐

你個多+佢個名+佢覆嘅內容

但係開facetime又唔講野會唔會好怪？同埋會唔會因為咁搞到感情變得好疏?

留名